<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>PL - Blog o e-handlu PrestaShop</title>
	<atom:link href="http://www.prestashop.com/blog/pl/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.prestashop.com/blog/pl</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2017 15:07:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>pl-PL</language>
		<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
		<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.8.1</generator>
	<item>
		<title>Wsparcie youtuberów: skuteczny sposób na zwiększenie sprzedaży w Twoim e-sklepie!</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/10/wsparcie-youtuberow-skuteczny-sposob-zwiekszenie-sprzedazy-e-sklepie/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/10/wsparcie-youtuberow-skuteczny-sposob-zwiekszenie-sprzedazy-e-sklepie/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 10 Jan 2017 15:07:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2086</guid>
		<description><![CDATA[<p>Youtuberzy! To więcej niż gwiazdy sieci, to prawdziwi infuencerzy, obserwowani i słuchani przez rosnącą rzeszę internautów. Nie bez powodu: YouTube, 2 największa na świecie wyszukiwarka, pozwala influencerom ze świata wideo zainteresować i zarazić swoją pasją&#8230; miliony subskrybentów. To potencjalny, bardzo cenny cel dla witryn e-commerce, które coraz częściej proszą youtuberów, by opowiadali o ich ofercie! [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/10/wsparcie-youtuberow-skuteczny-sposob-zwiekszenie-sprzedazy-e-sklepie/">Wsparcie youtuberów: skuteczny sposób na zwiększenie sprzedaży w Twoim e-sklepie!</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Youtuberzy! To więcej niż gwiazdy sieci, to prawdziwi infuencerzy, obserwowani i słuchani przez rosnącą rzeszę internautów.</p>
<p>Nie bez powodu: YouTube, <strong>2 największa na świecie wyszukiwarka</strong>, pozwala influencerom ze świata wideo zainteresować i zarazić swoją pasją&#8230; <strong>miliony subskrybentów.</strong><span id="more-2086"></span></p>
<p>To potencjalny, bardzo cenny cel dla witryn e-commerce, które coraz częściej proszą youtuberów, by opowiadali o ich ofercie!</p>
<p>W dzisiejszym materiale wideo Elodie z agencji <a href="http://bit.ly/2hHGjNQ">Envergure Digitale</a>, która prowadzi również własny kanał <a href="http://bit.ly/2hHIWPW">Lecoindelodie</a> w serwisie Youtube, liczący ponad <strong>200 000 subskrybentów</strong>, wyjaśnia dlaczego warto i jak należy współpracować z Youtuberami, by <strong>zdobywać nowych klientów!</strong></p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/ybFO7hQ2QNo?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=enverguredigitale"><br />
Zobacz więcej materiałów wideo</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/10/wsparcie-youtuberow-skuteczny-sposob-zwiekszenie-sprzedazy-e-sklepie/">Wsparcie youtuberów: skuteczny sposób na zwiększenie sprzedaży w Twoim e-sklepie!</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/10/wsparcie-youtuberow-skuteczny-sposob-zwiekszenie-sprzedazy-e-sklepie/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Kalendarz e-commerce na rok 2017: poznaj 52 sposoby, które pomogą Ci odnieść sukces</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/05/kalendarz-e-commerce-rok-2017-poznaj-52-sposoby-ktore-pomoga-odniesc-sukces/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/05/kalendarz-e-commerce-rok-2017-poznaj-52-sposoby-ktore-pomoga-odniesc-sukces/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 05 Jan 2017 11:42:20 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Cécile Dubouis]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Aktualności]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2077</guid>
		<description><![CDATA[<p>Jesteśmy gotowi na nadejście nowego roku: Twój kalendarz e-commerce na rok 2017 jest już dostępny! Kalendarz przypomni Ci o okresach przygotowań do promocji w kluczowych terminach dostosowanych do Twojego kraju. Dzięki zawartym w nim poradom na każdy tydzień dowiesz się także, jak odnieść sukces w handlu, wygenerować ruch na stronie, poprawić wskaźnik konwersji, zwiększyć obroty [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/05/kalendarz-e-commerce-rok-2017-poznaj-52-sposoby-ktore-pomoga-odniesc-sukces/">Kalendarz e-commerce na rok 2017: poznaj 52 sposoby, które pomogą Ci odnieść sukces</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Jesteśmy gotowi na nadejście nowego roku: Twój <a href="https://www.prestashop.com/pl/ecommerce-kalendarz">kalendarz e-commerce na rok 2017</a> jest już dostępny!</p>
<p>Kalendarz przypomni Ci o okresach przygotowań do promocji w kluczowych terminach dostosowanych do Twojego kraju. Dzięki zawartym w nim <strong>poradom na każdy tydzień</strong> dowiesz się także, jak odnieść sukces w handlu, wygenerować ruch na stronie, poprawić wskaźnik konwersji, zwiększyć obroty oraz jak w prosty i skuteczny sposób zarządzać swoim e-sklepem!</p>
<p>… Wielkie dzięki dla firmy <a href="http://www.pagination.com/" target="_blank">Pagination.com</a> za zintegrowanie szablonu i danych <img src="https://www.prestashop.com/blog/pl/wp-includes/images/smilies/icon_smile.gif" alt=":)" class="wp-smiley" /> <span id="more-2077"></span></p>
<h2 style="color:#df0067">12 stron, które będą Ci towarzyszyć przez cały rok</h2>
<p>Ty masz talent i pomysły. A my pomożemy Ci się zorganizować!</p>
<p><strong>Główne okresy aktywności widoczne jak na dłoni</strong>. Okrągły kalendarz przypomni Ci,<strong> kiedy i jak przygotować się do każdego ważnego handlowego wydarzenia</strong> (wyprzedaże, Boże Narodzenie, Dzień Matki, Black Friday&#8230;), a także do wydarzeń typowych dla 2017 roku.</p>
<p><strong>1 tydzień = 1 rada</strong>. Dowiesz się, jak wygenerować ruch i poprawić wskaźnik konwersji, ulepszyć doświadczenie użytkownika i zwiększyć średnią wartość koszyka, a także jak zdobywać lojalność klientów…</p>
<p><strong>Tajemnice sukcesu innych e-handlowców</strong>. Co miesiąc jeden z e-sprzedawców PrestaShop zdradzi Ci jedną ze swoich sztuczek. Wykorzystaj to!<br />
Wybór narzędzi, które ułatwią Ci życie. Każdej poradzie będzie towarzyszyć wachlarz modułów pozwalających tworzyć łatwo newslettery, opracowywać promocje za pomocą kilku kliknięć, optymalizować zarządzanie sklepem&#8230;</p>
<p><strong>Tajemnice sukcesu innych e-handlowców</strong>. Co miesiąc jeden z e-sprzedawców PrestaShop zdradzi Ci jedną ze swoich sztuczek. Wykorzystaj to!</p>
<p><strong>Wybór narzędzi, które ułatwią Ci życie</strong>. Każdej poradzie będzie towarzyszyć wachlarz modułów pozwalających tworzyć łatwo newslettery, opracowywać promocje za pomocą kilku kliknięć, optymalizować zarządzanie sklepem&#8230;</p>
<h2 style="color:#df0067">Pobierają go sprzedawcy na całym świecie</h2>
<p><em>„Sytuacja mnie przerosła. Przyszedł czas wyprzedaży, a ja nie znałem wcześniej ich terminu. Nic w moim sklepie nie jest gotowe&#8230; To okres o kluczowym znaczeniu handlowym, który właśnie ucieka mi sprzed nosa!”</em>.<br />
Właśnie to słyszeliśmy 5 lat temu podczas spotkań i audytów e-commerce. Nie istniało żadne narzędzie, które pomogłoby e-handlowcom w codziennej organizacji.</p>
<p>Kilka tygodni później stworzyliśmy okrągły kalendarz, na którym jak na dłoni widać, kiedy i jak należy się przygotować do każdej promocji.</p>
<p>Od tamtej pory nasz kalendarz e-commerce jest co roku pobierany przez użytkowników z całego świata i wykorzystywany przez wielu ekspertów w dziedzinie e-commerce. Cieszę się, że ten kalendarz może przyczynić się do poprawy Twojej codziennej pracy.</p>
<p><strong>Korzystaj ze wskazówek przystosowanych specjalnie do Twojego kraju!</strong></p>
<p>Dzięki pomocy <a href="https://ambassadors.prestashop.com/" target="_blank">Ambasadorów PrestaShop</a>, w tym roku kalendarz został przygotowany pod kątem większej liczby krajów, aby nieustannie wspierać e-handlowców z całego świata na drodze do sukcesu.<br />
Kalendarz na rok 2017 jest dostępny w <strong>8 językach</strong> i przystosowany do <strong>10 krajów</strong> (Niemcy, Argentyna, Brazylia, Hiszpania, Stany Zjednoczone, Francja, Włochy, Holandia, Polska i Wielka Brytania).</p>
<p>Trzymasz w rękach klucz do sprawnej organizacji działalności swojego e-sklepu na cały 2017 rok!<br />
…Ostatnia sprawa. <strong>Twój sklep jest jedyny w swoim rodzaju</strong>.<br />
W kalendarzu znajdziesz puste pola do wypełnienia. Są one przeznaczone dla Ciebie.<br />
Ponieważ nikt inny nie zna lepiej Twoich produktów ani potrzeb Twoich klientów. W pustych polach zapisz rzeczy, które chcesz zrealizować i o których nie możesz zapomnieć, aby w nadchodzącym roku osiągnąć 100% sukces.</p>
<p><em>„Przyszłość to przeszłość w fazie przygotowania”</em> (Pierre Dac).<br />
Razem więc przygotujmy i zbudujmy bardzo dobry Nowy Rok!</p>
<p>Pobierz <a href="https://www.prestashop.com/pl/ecommerce-kalendarz">kalendarz e-commerce na rok 2017</a></p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/05/kalendarz-e-commerce-rok-2017-poznaj-52-sposoby-ktore-pomoga-odniesc-sukces/">Kalendarz e-commerce na rok 2017: poznaj 52 sposoby, które pomogą Ci odnieść sukces</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2017/01/05/kalendarz-e-commerce-rok-2017-poznaj-52-sposoby-ktore-pomoga-odniesc-sukces/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Jak zostać liderem niszowego rynku? Wywiad z założycielem sklepu Skylantern</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/20/zostac-liderem-niszowego-rynku-wywiad-zalozycielem-sklepu-skylantern/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/20/zostac-liderem-niszowego-rynku-wywiad-zalozycielem-sklepu-skylantern/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 20 Dec 2016 10:36:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Success Story]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2072</guid>
		<description><![CDATA[<p>Rozwój działalności często idzie w parze z poszerzaniem oferty na nowych rynkach, ale może też wiązać się z zajęciem strategicznej pozycji na niszowym rynku zagranicznym. I właśnie tę drugą opcję wybrał e-sklep Skylantern! Dzięki starannie opracowanej ofercie i przemyślanym działaniom SEO, sklep online został numerem 1 na rynku lampionów w internecie i utrzymuje pozycję lidera [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/20/zostac-liderem-niszowego-rynku-wywiad-zalozycielem-sklepu-skylantern/">Jak zostać liderem niszowego rynku? Wywiad z założycielem sklepu Skylantern</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Rozwój działalności często idzie w parze z poszerzaniem oferty na nowych rynkach, ale może też wiązać się z zajęciem strategicznej pozycji na niszowym rynku zagranicznym.</p>
<p><span id="more-2072"></span>I właśnie tę drugą opcję wybrał e-sklep Skylantern! Dzięki starannie opracowanej ofercie i przemyślanym działaniom SEO, sklep online został numerem 1 na rynku lampionów w internecie i utrzymuje pozycję lidera od 2007 roku!</p>
<p>Znany z doskonałej znajomości swoich produktów oraz konkurencyjnych cen, e-sklep Skylantern dotarł do szerokiego grona osób prywatnych i firm zarówno we Francji, jak i za granicą.</p>
<p>W dzisiejszym materiale wideo Benjamin Hamon, założyciel i dyrektor Skylantern, przedstawia tajemnice sukcesu i cenne porady, które pozwolą Ci osiągnąć sukces na Twoim niszowym rynku!</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/cOAcp8uUQQU?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=skylantern"> Obejrzyj więcej filmów</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/20/zostac-liderem-niszowego-rynku-wywiad-zalozycielem-sklepu-skylantern/">Jak zostać liderem niszowego rynku? Wywiad z założycielem sklepu Skylantern</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/20/zostac-liderem-niszowego-rynku-wywiad-zalozycielem-sklepu-skylantern/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Boże Narodzenie: trendy i perspektywy dla branży e-commerce 2015/2016</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/boze-narodzenie-trendy-perspektywy-branzy-e-commerce-20152016/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/boze-narodzenie-trendy-perspektywy-branzy-e-commerce-20152016/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2016 10:30:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Cindy Deguingand]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2063</guid>
		<description><![CDATA[<p>Dziękujemy za dużą frekwencję w naszej ankiecie dotyczącej świątecznych przygotowań w sklepach internetowych w Polsce i na całym świecie.* Pamiętamy o naszej obietnicy! Oceniliśmy wpływ przygotowań do świątecznego wzrostu sprzedaży na Waszą pracę oraz przyzwyczajenia. Poznajcie trendy i perspektywy dla branży e-commerce na przełomie 2015 i 2016 roku. Podsumowanie 2015 – święta i koniec roku: [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/boze-narodzenie-trendy-perspektywy-branzy-e-commerce-20152016/">Boże Narodzenie: trendy i perspektywy dla branży e-commerce 2015/2016</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Dziękujemy za dużą frekwencję w naszej ankiecie dotyczącej świątecznych przygotowań w sklepach internetowych w Polsce i na całym świecie.* Pamiętamy o naszej obietnicy!</p>
<p>Oceniliśmy wpływ przygotowań do świątecznego wzrostu sprzedaży na Waszą pracę oraz przyzwyczajenia.</p>
<p>Poznajcie trendy i perspektywy dla branży e-commerce na przełomie 2015 i 2016 roku.<span id="more-2063"></span></p>
<p><img src="https://www.prestashop.com/blog/pl/files/2016/12/infographie_PL.jpg" alt="infographie_PL" width="700" height="4201" class="aligncenter size-full wp-image-2064" /></p>
<h2 style="color: #251b5b;font-weight:bold;">Podsumowanie 2015 – święta i koniec roku: nadal ważne, lecz mniej niż rok temu, sprzedaż rozkłada się bardziej równomiernie w skali roku.</h2>
<p>Święta Bożego Narodzenia to bardzo ważny okres dla e-handlowców. </p>
<p>W tym roku 20% ankietowanych właścicieli sklepów internetowych uważa, że wygeneruje w święta 10–25% całorocznych obrotów, a w przypadku 15% e-sprzedawców będzie to więcej niż 25% przychodów.</p>
<p>Należy jednak zauważyć, że blisko 2/3 właścicieli twierdzi, że okres świątecznej sprzedaży generuje poniżej 10% ich przychodów. W niektórych przypadkach obroty w Boże Narodzenie spadają, a e-handlowcy lepiej radzą sobie z utrzymywaniem stałego poziomu dochodów przez cały rok. Można to wyjaśnić coraz liczniejszymi okresami promocji w skali roku: Black Friday, Cyber Monday, wyprzedaże, walentynki, Dzień Matki, Dzień Ojca&#8230; Dlatego warto być na bieżąco z naszym <a href="http://addons.prestashop.com/pl/11540-poland-ecommerce-kalendarz.html" target="_blank">kalendarzem e-commerce</a>.</p>
<h2 style="color: #251b5b;font-weight:bold;">Perspektywy na sezon 2016</h2>
<p>Dobra nowina: e-handlowcy są raczej optymistycznie nastawieni co do wysokości sprzedaży w tym roku. 70% spośród nich uważa, że ich obroty na polskim rynku będą wyższe niż rok wcześniej, co odpowiada europejskiej średniej.</p>
<p><strong>Zatrudnienie</strong><br />
W Polsce 24% sklepów internetowych planuje zwiększyć zatrudnienie w związku ze świętami. To dobry znak, który można powiązać z wynikami e-handlowców wypracowujących w święta ponad 10–25% rocznych obrotów (łącznie 35%).</p>
<p>Pracodawcy poszukują na okres świąt przede wszystkim <strong>osób zajmujących się przyjmowaniem zamówień oraz zwrotami paczek (58%)</strong>. W dalszej kolejności poszukiwani są programiści stron www (42%) oraz <strong>projektanci witryn internetowych (25%)</strong>.</p>
<h2 style="color: #251b5b;font-weight:bold;">Przygotowania do Bożego Narodzenia</h2>
<p>67% e-handlowców w Polsce zamierza przygotować swoje sklepy do świąt Bożego Narodzenia. 86% z nich szykuje się do Gwiazdki z <strong>1–3 miesięcznym wyprzedzeniem</strong>. Tak więc główny zarys przygotowań do świąt jest gotowy już <strong>w październiku</strong>.</p>
<p><strong>3 główne obszary przygotowań?</strong></p>
<p><strong>1/ Przygotowanie sklepu online:</strong> świąteczny wygląd, dodanie kart produktów, oferty promocyjne&#8230; Wszystko to wymaga zatrudnienia programisty lub projektanta witryn internetowych.</p>
<p><strong>2/ Przygotowanie promocyjnych kampanii e-mailingowych</strong> mających na celu zwiększenie liczby zamówień oraz średniej wartości koszyka.</p>
<p><strong>3/ Zapewnienie optymalnego poziomu zaopatrzenia:</strong> ani za dużo, ani za mało. Należy znaleźć złoty środek, by nie zostać po świętach z niesprzedanymi produktami, ale też zabezpieczyć się przed brakami magazynowymi, które oznaczałyby utratę zysków.</p>
<h2 style="color: #251b5b;font-weight:bold;">Udział rynku mobilnego w obrotach branży e-commerce pod koniec roku</h2>
<p>W przypadku e-handlowców, którzy byli w stanie podać te dane (68% respondentów), <strong>udział zakupów przez urządzenia mobilne w okresie świątecznym wynosi średnio 16%.</strong></p>
<p>Z drugiej strony blisko 32% ankietowanych nie miało pojęcia o wysokości sprzedaży za pośrednictwem kanału mobilnego w ich sklepach.</p>
<p>Można stąd wysnuć wniosek, że istnieje jeszcze spore pole do optymalizacji sklepów internetowych pod kątem urządzeń mobilnych. <a href="https://www.google.com/intl/pl/analytics/features/mobile-site-traffic.html" target="_blank">Google Analytics</a> umożliwia wdrożenie prostych sposobów, by ocenić istotność tego kanału sprzedaży. Usługa ta pozwoli również zidentyfikować najbardziej istotne platformy mobilne dla Twojego e-sklepu.</p>
<h2 style="color: #251b5b;font-weight:bold;">Wpływ sieci społecznościowych na strategię marketingową w branży e-commerce</h2>
<p>W Polsce sieci społecznościowe są istotnym czynnikiem w strategii marketingowej e-handlowców: 50% z nich uważa je za kluczowe w komunikacji dotyczącej świąt Bożego Narodzenia, a 34% za dość ważne. </p>
<p>Dane te odpowiadają europejskiej średniej e-handlowców, wśród których większość (57%) uważa sieci społecznościowe za bardzo istotny element strategii marketingowej.</p>
<p>* Grupa respondentów: <strong>113</strong> e-handlowców działających w Polsce, <strong>1305</strong> z Europy i <strong>1898</strong> z całego świata.</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/boze-narodzenie-trendy-perspektywy-branzy-e-commerce-20152016/">Boże Narodzenie: trendy i perspektywy dla branży e-commerce 2015/2016</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/boze-narodzenie-trendy-perspektywy-branzy-e-commerce-20152016/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>7 użytecznych porad, by zamienić reklamacje w doskonałe wrażenia klienta</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/7-uzytecznych-porad-zamienic-reklamacje-doskonale-wrazenia-klienta/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/7-uzytecznych-porad-zamienic-reklamacje-doskonale-wrazenia-klienta/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 06 Dec 2016 07:00:51 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2053</guid>
		<description><![CDATA[<p>Czy wiesz, że 66% niezadowolonych klientów twierdzi, że nie wróci już do firmy, z którą miało złe doświadczenia? Dość przerażające dane. W dzisiejszym materiale wideo Jeremy Tree, menedżer ds. rozwoju biznesu w Youstice, przedstawia 7 sposobów, jak nie zirytować klienta podczas radzenia sobie z negatywną informacją zwrotną. Jego proste do wdrożenia porady pozwolą Ci szybko [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/7-uzytecznych-porad-zamienic-reklamacje-doskonale-wrazenia-klienta/">7 użytecznych porad, by zamienić reklamacje w doskonałe wrażenia klienta</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Czy wiesz, że 66% niezadowolonych klientów twierdzi, że nie wróci już do firmy, z którą miało złe doświadczenia? Dość przerażające dane.<span id="more-2053"></span></p>
<p>W dzisiejszym materiale wideo Jeremy Tree, menedżer ds. rozwoju biznesu w Youstice, przedstawia 7 sposobów, jak nie zirytować klienta podczas radzenia sobie z negatywną informacją zwrotną. Jego proste do wdrożenia porady pozwolą Ci szybko zamienić reklamacje w konwersję.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/Am-P4SIfgc4?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=youstice">Obejrzyj więcej filmów</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/7-uzytecznych-porad-zamienic-reklamacje-doskonale-wrazenia-klienta/">7 użytecznych porad, by zamienić reklamacje w doskonałe wrażenia klienta</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/12/06/7-uzytecznych-porad-zamienic-reklamacje-doskonale-wrazenia-klienta/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>DIY oraz e-handel: recepta na sukces nowego podejścia do tradycyjnego produktu</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/29/diy-e-handel-recepta-sukces-nowego-podejscia-tradycyjnego-produktu/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/29/diy-e-handel-recepta-sukces-nowego-podejscia-tradycyjnego-produktu/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 29 Nov 2016 10:19:57 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Success Story]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2045</guid>
		<description><![CDATA[<p>Odświeżenie tradycyjnego i szeroko dostępnego produktu to trudna sztuka, która udała się hiszpańskiej firmie Selfpackaging oferującej kompletną gamę personalizowanych opakowań do samodzielnego montażu (ang. DIY – Do It Yourself, czyli „zrób to sam”). Założona w 2009 r. firma SelfPackaging osiągnęła sukces międzynarodowy dzięki wyjątkowemu i atrakcyjnemu cenowo pomysłowi na DYI skierowanemu zarówno do firm, jak [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/29/diy-e-handel-recepta-sukces-nowego-podejscia-tradycyjnego-produktu/">DIY oraz e-handel: recepta na sukces nowego podejścia do tradycyjnego produktu</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Odświeżenie tradycyjnego i szeroko dostępnego produktu to trudna sztuka, która udała się hiszpańskiej firmie Selfpackaging oferującej kompletną gamę personalizowanych opakowań do samodzielnego montażu (ang. DIY – Do It Yourself, czyli „zrób to sam”).<span id="more-2045"></span></p>
<p>Założona w 2009 r. firma <a href="http://selfpackaging.com/">SelfPackaging</a> osiągnęła sukces międzynarodowy dzięki wyjątkowemu i atrakcyjnemu cenowo pomysłowi na DYI skierowanemu zarówno do firm, jak i do osób prywatnych.</p>
<p>W naszym materiale wideo założyciel firmy, Josep Maria Garrofé, wraz z Davidem Rodriguezem, prezesem agencji interaktywnej WebImpacto, prezentują receptę na sukces tego bardzo oryginalnego biznesu.</p>
<p>Skorzystaj z ich know-how oraz porad, by dodać skrzydeł swojej własnej witrynie e-commerce!</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/E9N4isW8TSI?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=leslipfrancais"> Obejrzyj więcej filmów</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/29/diy-e-handel-recepta-sukces-nowego-podejscia-tradycyjnego-produktu/">DIY oraz e-handel: recepta na sukces nowego podejścia do tradycyjnego produktu</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/29/diy-e-handel-recepta-sukces-nowego-podejscia-tradycyjnego-produktu/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Jak skutecznie wykorzystywać sieci społecznościowe w e-sklepie?</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/22/skutecznie-wykorzystywac-sieci-spolecznosciowe-e-sklepie/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/22/skutecznie-wykorzystywac-sieci-spolecznosciowe-e-sklepie/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 22 Nov 2016 15:35:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[mvalenza]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2035</guid>
		<description><![CDATA[<p>Nie ulega wątpliwości, że obecność w social media jest dziś niezbędna, by zapewnić widoczność sklepu internetowego w sieci. Facebook, Twitter, Pinterest… Na pewno znasz te serwisy i używasz ich prywatnie. Jednak wykorzystanie sieci społecznościowych do pozyskiwania ruchu na stronie nie jest prostą sprawą! Aby stworzyć społeczność fanów i zyskać większą widoczność w social media, należy: [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/22/skutecznie-wykorzystywac-sieci-spolecznosciowe-e-sklepie/">Jak skutecznie wykorzystywać sieci społecznościowe w e-sklepie?</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Nie ulega wątpliwości, że obecność w social media jest dziś niezbędna, by zapewnić widoczność sklepu internetowego w sieci. Facebook, Twitter, Pinterest… <span id="more-2035"></span>Na pewno znasz te serwisy i używasz ich prywatnie. Jednak wykorzystanie sieci społecznościowych do pozyskiwania ruchu na stronie nie jest prostą sprawą!<br />
Aby stworzyć społeczność fanów i zyskać większą widoczność w social media, należy:</p>
<ul>
<li>Wybrać najbardziej odpowiednie sieci społecznościowe,</li>
<li>Ukierunkować swoje publikacje,</li>
<li>Proponować odpowiednią treść,</li>
<li>A przede wszystkim być wystarczająco aktywnym, by osiągnąć sukces!</li>
</ul>
<p>Aby pomóc Ci w tym zadaniu, przedstawiamy materiał wideo z naszymi poradami, które pozwolą Ci osiągnąć więcej w social media!</p>
<p>BONUS: Nadchodzi czas wzmożonej sprzedaży związanej z Bożym Narodzeniem! Na końcu tego materiału wideo znajdziesz porady, które pozwolą Ci zyskać jeszcze większą skuteczność w sieciach społecznościowych w tym kluczowym okresie!</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/eUP-Cp4gbp8?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=prestashopsocialmedia">Obejrzyj więcej filmów</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/22/skutecznie-wykorzystywac-sieci-spolecznosciowe-e-sklepie/">Jak skutecznie wykorzystywać sieci społecznościowe w e-sklepie?</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/22/skutecznie-wykorzystywac-sieci-spolecznosciowe-e-sklepie/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>PrestaShop 1.7: podstawowe pytania, jakie zadają sobie sprzedawcy PrestaShop</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/21/prestashop-1-7-podstawowe-pytania-zadaja-sprzedawcy-prestashop/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/21/prestashop-1-7-podstawowe-pytania-zadaja-sprzedawcy-prestashop/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 21 Nov 2016 12:11:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Sandra Fernandes]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Aktualności]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2031</guid>
		<description><![CDATA[<p>Mamy dla Ciebie coś nowego! Platforma PrestaShop wprowadza na rynek najnowszą wersję swojego oprogramowania: PrestaShop 1.7. Jej powstanie nie byłoby możliwe bez licznych informacji zwrotnych, jakie otrzymaliśmy od naszych użytkowników na przestrzeni ostatnich lat. Obecnie ponad 250 000 sklepów internetowych korzysta z platformy PrestaShop. Co musisz wiedzieć? 1. W moim sklepie korzystam ze starszej wersji [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/21/prestashop-1-7-podstawowe-pytania-zadaja-sprzedawcy-prestashop/">PrestaShop 1.7: podstawowe pytania, jakie zadają sobie sprzedawcy PrestaShop</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Mamy dla Ciebie coś nowego! Platforma PrestaShop wprowadza na rynek najnowszą wersję swojego oprogramowania: <a href="https://www.prestashop.com/en/1.7">PrestaShop 1.7</a>. Jej powstanie nie byłoby możliwe bez licznych informacji zwrotnych, jakie otrzymaliśmy od naszych użytkowników na przestrzeni ostatnich lat.</p>
<p>Obecnie ponad 250 000 sklepów internetowych korzysta z platformy PrestaShop. Co musisz wiedzieć?</p>
<p><span id="more-2031"></span></p>
<p><strong>1.   	W moim sklepie korzystam ze starszej wersji oprogramowania (1.4, 1.5, 1.6). Czy koniecznie muszę już teraz przejść na wersję 1.7?</strong></p>
<p>Oczywiście, że nie. Twój sklep będzie funkcjonował jak do tej pory, nie ma pośpiechu — zwłaszcza w związku ze zbliżającym się sezonem świąteczno-noworocznym i zimowymi wyprzedażami.</p>
<p>Jeśli chcesz zacząć korzystać z wersji 1.7, pamiętaj że chodzi o dużą aktualizację oprogramowania PrestaShop. Wymaga ona podjęcia stosownych środków ostrożności, a nawet <a href="https://www.prestashop.com/pl/agences-web-partenaires">skorzystania z pomocy. </a><br />
Z uwagi na fakt, że system szablonów został napisany od nowa, motyw z którego aktualnie korzystasz będzie wymagał zmiany lub całkowitego przeprojektowania. Podobnie z modułami — należy je drobiazgowo sprawdzić i dostosować (przynajmniej pod względem designu).</p>
<p>W związku z tym potraktuj aktualizację do wersji 1.7 jako poważny projekt. Samo przygotowanie migracji danych może zająć kilka dni.</p>
<p><strong>2.   	Czy wersja 1.6 zostaje zawieszona?</strong></p>
<p>Oczywiście, że nie! Ostatnia aktualizacja 1.6.1.9 jest tego potwierdzeniem: będziemy jeszcze długo zapewniać wsparcie dla wersji 1.6 oprogramowania PrestaShop. A konkretniej: będzie ona wspierana jeszcze przez 2 lata po wprowadzeniu na rynek wersji 1.7, czyli do października 2018 r. W najbliższych miesiącach oczekuj więc kolejnych aktualizacji wersji 1.6 zawierających poprawki do błędów zgłoszonych przez społeczność. Pamiętaj, że Ty również możesz przyczynić się do rozwoju naszego oprogramowania, proponując własne poprawki!</p>
<p><strong>3.   	Jak uaktualnić sklep do wersji 1.7?</strong></p>
<p>Programiści są w trakcie uaktualniania modułu aktualizacji za pomocą 1 kliknięcia, aby umożliwić sprawne przejście do nowej wersji 1.7. Pamiętaj, że ten moduł obejmie wyłącznie dane sklepu. Szablon graficzny i moduły zostaną zmienione na domyślne, a szablon z wersji 1.5/1.6 zostanie zdezaktywowany, podobnie jak moduły opracowane przez firmy zewnętrzne. Należy więc zatem dobrze przygotować się do migracji!</p>
<p>Sugerujemy, aby skontaktować się z naszymi <a href="https://www.prestashop.com/pl/agences-web-partenaires">programistami i agencjami partnerskimi</a> w celu uzyskania pomocy w aktualizacji do wersji 1.7.</p>
<p><strong>4. Gdzie mogę poszukać odpowiedzi na moje pytania związane z wersją 1.7?<br />
</strong></p>
<p>- <a href="https://www.prestashop.com/forums/?lang=pl">Forum społeczności</a> pozwoli Ci uzyskać pomoc od innych członków społeczności<br />
- <a href="http://forge.prestashop.com/secure/Dashboard.jspa">Witryna Forge, bugtracker platformy PrestaShop</a>: tu możesz zgłosić błędy<br />
- <a href="https://www.prestashop.com/pl/support">Pomoc techniczna PrestaShop</a> to najlepszy adres, jeśli potrzebujesz wsparcia technicznego<br />
- PrestaShop 1.7 na <a href="http://build.prestashop.com/news/prestashop-1-7-faq/">Build.prestashop.com</a></p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/21/prestashop-1-7-podstawowe-pytania-zadaja-sprzedawcy-prestashop/">PrestaShop 1.7: podstawowe pytania, jakie zadają sobie sprzedawcy PrestaShop</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/21/prestashop-1-7-podstawowe-pytania-zadaja-sprzedawcy-prestashop/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Osiągnąć znakomite kampanie marketingowe z Google Shopping</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/16/osiagnac-znakomite-kampanie-marketingowe-google-shopping/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/16/osiagnac-znakomite-kampanie-marketingowe-google-shopping/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 16 Nov 2016 09:06:34 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Przyjaciele Preston'a]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2024</guid>
		<description><![CDATA[<p>Zakupy Google pomagają firmom takim jak Twoja wykorzystywać informacje o zamiarach klientów, aby docierać do odpowiednich osób za pomocą trafnych reklam produktowych, wyświetlanych w kluczowych momentach. Dzięki Zakupom Google zdjęcia, ceny i nazwy Twoich produktów są wyświetlane osobom korzystającym z wyszukiwarki Google, bez względu na urządzenie, którego używają. Dzięki temu modułowi zaoszczędzisz czas i wysiłek [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/16/osiagnac-znakomite-kampanie-marketingowe-google-shopping/">Osiągnąć znakomite kampanie marketingowe z Google Shopping</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xIil1YlBMOw">Zakupy Google</a> pomagają firmom takim jak Twoja wykorzystywać informacje o zamiarach klientów, aby docierać do odpowiednich osób za pomocą trafnych reklam produktowych, wyświetlanych w kluczowych momentach. Dzięki Zakupom Google zdjęcia, ceny i nazwy Twoich produktów są wyświetlane osobom korzystającym z wyszukiwarki Google, bez względu na urządzenie, którego używają.<span id="more-2024"></span></p>
<p><a href="https://www.prestashop.com/blog/pl/files/2016/11/article_google_shoping.jpg"><img src="https://www.prestashop.com/blog/pl/files/2016/11/article_google_shoping.jpg" alt="article_google_shoping" width="850" height="560" class="alignnone size-full wp-image-2025" /></a><br />
<a href="http://addons.prestashop.com/pl/23831-google-shopping.html">Dzięki temu modułowi</a> zaoszczędzisz czas i wysiłek – wykorzystuje on Twoje konto PrestaShop, aby automatycznie przesyłać dane używane w kampaniach w Zakupach Google. Wystarczy kilka kliknięć, by wypełnić plik danymi o produktach wyświetlanych w Google. W ten sposób moduł ułatwi Ci docieranie do klientów, którzy szukają właśnie tych produktów, które sprzedajesz.</p>
<p>Korzyści:</p>
<ul>
<li>Mniejszy nakład pracy i szybsze wejście na rynek: możesz wykorzystać informacje o produktach zgromadzone w PrestaShop i nie musisz tworzyć osobnych plików do przesłania do Google.</li>
<li>Dokładność danych: możesz stale importować najnowsze dane ze sklepu w PrestaShop bez żadnych dodatkowych czynności.</li>
</ul>
<p>Na początek zarejestruj się, klikając przycisk / link poniżej. Utworzymy nowe konto PrestaShop z interfejsem API, a Twoje dane logowania w bezpieczny sposób prześlemy do Google Merchant Center. Google wykorzysta te informacje, aby pobrać informacje o sklepie i informacje kontaktowe w celu wstępnego wypełnienia formularza rejestracyjnego. Jeśli nie chcesz utworzyć konta Google Merchant Center, usuniemy te dane po 60 dniach.</p>
<p><a href="http://addons.prestashop.com/pl/23831-google-shopping.html">[Zarejestruj się]</a></p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/16/osiagnac-znakomite-kampanie-marketingowe-google-shopping/">Osiągnąć znakomite kampanie marketingowe z Google Shopping</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/16/osiagnac-znakomite-kampanie-marketingowe-google-shopping/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>5 sposobów na skuteczną strategię działania na platformie handlowej</title>
		<link>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/15/5-sposobow-skuteczna-strategie-dzialania-platformie-handlowej/</link>
		<comments>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/15/5-sposobow-skuteczna-strategie-dzialania-platformie-handlowej/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Nov 2016 07:00:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Kate Robinson]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Wskazówki i porady Ecommerce]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://www.prestashop.com/blog/pl/?p=2018</guid>
		<description><![CDATA[<p>Platformy handlowe mogą być trampoliną dla małych firm online, które stawiają pierwsze kroki w branży, ale mogą okazać się również przytłaczające. Łatwo poczuć się anonimowym przy konkurentach sprawnie wykorzystujących ekosystem takiego giganta branży jak Amazon. Nie masz się czego obawiać. W dzisiejszym materiale wideo Nicolas Maufrais, menedżer ds. współpracy PrestaShop z agencjami, oraz rozwiązanie Shopping [...]</p>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/15/5-sposobow-skuteczna-strategie-dzialania-platformie-handlowej/">5 sposobów na skuteczną strategię działania na platformie handlowej</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Platformy handlowe mogą być trampoliną dla małych firm online, które stawiają pierwsze kroki w branży, ale mogą okazać się również przytłaczające. Łatwo poczuć się anonimowym przy konkurentach sprawnie wykorzystujących ekosystem takiego giganta branży jak Amazon. Nie masz się czego obawiać.<span id="more-2018"></span></p>
<p>W dzisiejszym materiale wideo Nicolas Maufrais, menedżer ds. współpracy PrestaShop z agencjami, oraz rozwiązanie Shopping Flux, zapewnią Ci komplet narzędzi technicznych i marketingowych, które pozwolą Ci w pełni wykorzystać możliwości platform handlowych, od pierwszej sprzedaży po rozwój międzynarodowy.</p>
<div class="g-ytsubscribe col-centered text-center" data-channelid="UCqDSbqSbkboMBARlYrhNa7g" data-layout="full" data-count="default"></div>
<p><iframe width="700" height="394" src="https://www.youtube.com/embed/pDMsybvLtQk?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
<div class="text-center"><a class="btn" style="background-color: #cd201f;border: 1px solid #b31217;border-bottom: 3px solid #b31217;margin: 20px 0 0;color: #fff" href="https://www.youtube.com/user/prestashop?utm_source=blog&amp;utm_medium=article&amp;utm_campaign=youtube&amp;utm_content=leslipfrancais">Obejrzyj więcej filmów</a></div>
<p>Post <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/15/5-sposobow-skuteczna-strategie-dzialania-platformie-handlowej/">5 sposobów na skuteczną strategię działania na platformie handlowej</a> pojawił się poraz pierwszy w <a rel="nofollow" href="https://www.prestashop.com/blog/pl">PL - Blog o e-handlu PrestaShop</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>https://www.prestashop.com/blog/pl/2016/11/15/5-sposobow-skuteczna-strategie-dzialania-platformie-handlowej/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
